癱瘓港交所

衝擊港交所，
令到股票無法交易，
即令香港政府當日造成數百億元的損失

光復香港，時代革命！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢